阿a阿b阿c 邊個成日俾人襲擊下體？

C, 因為打c egg

-.-

10/10

a君的家低好
b君出名毒到